1018大家人鏈拖手拖成點？

我拖到個學生妹
隻手又白又滑
體香好好聞，聞到龜頭好c伏
校服仲透咗個bra

又殺一件

Ok

I don’t care who u r

拖阿伯隻手，冇所謂，最重要夠人連到。

右邊朋友
左邊少年